ig shop啲化妝品貨源係邊到黎？

我淨係知韓國嗰啲大多數係gmarket入貨
歐美可以係網站買
比較想知日本牌子好似canmake,cezanne呢啲係邊到入
有無人有source可以提供下
唔想咁傻豬比錢啲唉豬shop賺

搵代理 求撚其上個啲批發group都有
不過人哋量大再平啲